屌 點樣呀個神像到底

係咁推 反而睇唔到重點
有冇人知可唔可以stop個眾籌先

定係眾籌完咗啲錢就唔可以退?
有冇得寫信俾眾籌個website hold住啲錢先
搞清楚真相先

唔理邊個啱定錯
利用眾志成城嘅心搵連登仔笨柒食人血饅頭

死撚硬 屌你老母

快

唔好捐住

搞撚清楚先屌

快快快

之前咪講撚左冇用 on撚9 依家係到扼錢
整完放邊? 又好易比人破壞

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

我岩岩睇已經籌左18萬幾
認真 攞黎幫義工/ 買gear俾前線仲好啦

唔會冇用 任何方法都應該試
你知唔知Twitter最多外國人resent既片係兩個義士敲頭盔

根本就唔明白佢地對邊樣嘢會覺得 感動 關注
一開頭夠話國旗冇用

唔係否決整神像
但重點係36000蚊儲存費做乜鳩

仲有點解可以踢咗一個曾經整過神像嘅巴打出group

雖然一人捐少少無所謂 但手續費10000

二十萬個樓主又唔係好似呃人
所以一定要搞清楚件事先
嗰邊啲回覆全部推推推搞到仲有人課緊

假新聞警告現正生效

冇冇人用過個網 點先停到啲錢唔好過數

點呀

推

快手拆掂單野
實在係太戇鳩

好好

唔好再推果個PO
好多人睇完頭業就去左課

拍攝10000 我相信上黎開個post
大把巴打可以唔收錢影
唔係唔整得 係現時有地方更需要宜筆錢
前線需要gear 好多義士受傷要醫
我知有星火 有612 大家都會捐
但可唔可以將宜家籌到咁錢一次過捐左俾星火先
贏左唔好話女神像 起座廟我都會捐

頁

眾籌夠錢就冇得退嫁

推到退錢

班低能仔係要比人呃下先識醒d on99

而家係擔心一夠二十萬 個網就過數

擺到明借整像為名 cap水為實

大家啲血汗錢同心意嚟㗎

有神像唔係唔好既事
可能外國左膠見到會感動落淚

但係20萬嘅像 前面成堆人冇飯食
咁同人工島真係冇乜分別

仆街個樓主成半個鐘影都冇

唔係話整女神像冇用
而家佢個budget好有問題
就算香港人有錢都唔係咁浪費

唔好再推二十萬嗰個神像PO

佢哋好似係一group人，零人回應好鬼

係呀前面幾百個人冇飯食 唔買豬咀買飯買十幾架3d打印機 痴左線

希望唔係食人血饅頭

仲要係踢走咗一個人 果個人曾經整過一個像

成場運動咁多地方俾你課金
點解會走去課個對場運動完全冇幫助嘅plan...

如果最後冇神像錢又冇咗
肯定係我喺連登兩年半見過最戇鳩既一件事

一言驚醒好撚多人

已經籌夠

屌佢老母

呢鋪真係升仙

起佢老母底

其實件事係點？可以俾啲資料我知嗎？

20萬凍過水

唉屌

推呢個

真心大家有錢不如捐俾星火，呢d 頂盡幾千蚊

頭先都未夠20萬，
而家直接20萬有突⋯⋯⋯
明明都已經置頂咗⋯可能連登唔係個個睇
定係要推去唔同tg gp叫佢哋幫手出post stop？
起碼叫人搞清楚咩事先好繼續睇下捐唔捐